【超級碗】場外創歷史 超級碗首次有男性啦啦隊表演

美式足球隊新英倫愛國者周日的第53屆超級碗第六度贏得冠軍，球隊的四分衛布拉迪更協助球隊六度封王前無古人，不過今場比賽場外同樣出現另一項前無古人的紀錄。

Quinton Peron和Napoleon Jinnies是洛杉磯公羊的成員，不過他們都不是負責落場比賽的球員，而是球隊的啦啦隊成員，他們兩個更成為超級碗史上首兩位登場表演的男性啦啦隊。

其實男性啦啦隊員並非甚麼新鮮事，不過NFL在2018球季常規賽和今次超級碗才首次有男性隊員參與表演。Peron賽前接受訪問時就表示，對自己有份在超級碗寫下歷史一頁感到興奮：「我們很高興能夠在超級碗表演，洛杉磯是一個擁有不同文化的地方，我認為我們的啦啦隊的背景非常能夠代表我們的城市。」

連登基佬流口水

中場有女睇都可以坐低睇下

男人啦啦隊對觀眾就真係中場廁所位黎

兩人ig睇落都係
不過似乎舞功高強

black

唔駛問又係左膠要求啦

仲意為係班男仔著短裙

男嘅著裙唔打底，女嘅就著褲

其實表演節目有男人有咩出奇？

傳統性別定型
男人打波 女人做啦啦隊
美國啦啦隊唔係香港啲中學雞水平
動作難度大好多
就好似藝術體操咁 都係得女人玩